而家廉航有冇必要存在??

又唔係迫你一定要買,有選擇好過無選擇-- like

執柒晒佢啦無錢學咩人搭飛機-- unlike

我無like過點unlike

問得呢D個腦都唔撚慌成熟

Dislike 同unlike同得清未呀 成熟

做乜尻

呢D主題其實有咩地方好討論?

正皮負皮都唔識

見你咁慘豬無人應你 應下你啦
廉航最大既成就係令到成個市場價格下跌,間間都迫住要做promote
都無話唔like ge

Dislike呀成熟撚

有錢賺自然有人做

計我話就令到好多cheap人去旅客 , 整臭香港個朵

問黎都嘥鳩氣

既得利益者 睇住人地做爛巿 就係香港人精神

百貨應百客
有人鍾意set dinner
亦有人鍾意 a la carte散叫
兩者冇衝突

又無關係ge 坐商務又唔代表d人有品d

價錢平唔等於航空公司可以亂咁黎，話晒都真金白銀俾$買

本身唔搭廉航既根本唔會理,對自己都無影響,反而仲多左平機票買添

講緊樓主條問題,
問得咁撚ON9
DISLIKE唔撚識都算正常

投到冇野投

聽日掛得成八號我喺尖咀裸跑又點話啫

到真係執左,班港豬就會開始鬧日航CX貴架啦

而家都大把人話貴啦 ,

點解而家上連登既人質素差咁多

垃圾有需求，就有供應，但買垃圾d人唔好嫌臭就ok了

投 投 投 投你老母